手機續約, sales 入

手機今月尾到期, 有咩offer, 4G